其實盧卡古係咪操得太大隻

搞到個人好似好慢咁
定係佢其實好快??